20201128 我愛中島健人

黒島結菜、葵わかな、佐藤勝利、田中麗奈、上田竜也の5人が、2021年3月から放送される1話完結のオムニバスドラマ「WOWOWオリジナルドラマ 世にも奇妙な君物語」（全5話）で主演を務めることが決定した。佐藤と上田はWOWOWドラマ初出演となる。

戥佢開心

演幼稚園老師

早晨

嗚呀
好想比利b 湊

你唔是幼稚園生

咁我做家長同利利 收到wind利利鐘意媽媽
btw佢角色名係金次郎

嗚 諗吓比利利照顧都興奮咗
啊啊啊